會員 何以笙箫默 請入

一人一首經典金曲？

我先

學友

總在剎那間有一些瞭解
說過的話不可能會實現
就在一轉眼發現你的臉
已經陌生不會再像從前

今晚聽王傑

想要讓他知道你是多愛他 多愛他

我怕說多錯多

喜歡這個版本

(自卑的我)

Hello 在忍眼淚嗎？ Hello 無氣力談話

好風光 似幻似虛 說明人生樂趣
我會說 為情為愛 仍然是對

秋天該很好 你若尚在場
秋風即使帶涼 亦漂亮

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

這是首好歌，釋懷或慨嘆，只取決於聽者之心

在困苦中百轉 但結果在眼前
事實證實無緣 我已不敢再說 來日可相見

十二少

3811

只因可 為你生

地下鐵相遇張曼玉的一幕我永遠難忘

其實改名後應如何稱呼樓主？

more plz 太正了

瘋子？

只有在夜深
我和妳才能敞開靈魂 去釋放天真

別姐 如何？

不 好奇怪

還是和以前一樣吧

別嬸

詩姐改名有何用意？是有甚麼心路上的突破嗎？

笑 係呀 早晨

變色感情誰人留得住
再等癡情回流殊不易
太多淒淒楚楚的心事
你不知道 亦不想講你知

都是一首歌

最近迷上王傑了

徘徊傍徨路前 回望這一段
你吻過我的臉 曾是百千遍
沒去想 終有一天
夜雨中 找不到打算
讓我孤單這邊 一點鐘等到三點

不知道為何今晚特別想聽舊歌

最近回看這部電影，它上畫時，我還是中學生，懵懵懂懂地把電影看完，像是看別人的故事，原來當這些年變成那些年，方有那些伸手不及的感慨

自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印
何故 明是痛苦傷心
還含著笑裝開心 今宵的你可憐還可憫

訓唔着

凌晨聽《等》這首歌是有著額外的韻味

你最喜歡的其中一首歌

(ી(΄◞ิ౪◟ิ‵)ʃ)♥ 上次唱k唱了

侵埋我ok?

好 一齊跳

最喜歡熱情演唱會的stand up

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈 那纏繞 怎麼可算短
夕爺詞神盛名當之無愧

另外這是一首獨立音樂人的製作，名副其實，是個小小的失落療程
一日一日，悲傷總會淡化為朦朧的回憶

我

哈哈 😁

我一直很喜歡這首歌，存在於一隻國語碟裏的英文歌（還是林嘉欣填詞 ），對過往的感嘆，對回憶的恐懼，不如裝成一切從來未有，雲消霧散，船過無痕

快要天亮，要睡了，夢隨風萬里，尋郎去處，晚安

晚安